你班仆街仔又話各有各做 依家又同攪人祖墳班人割席!!

[警告] 攪人祖墳自己都會衰幾代

3800+負評
明明個個都勇猛過人 仲要屌我五毛牛屎佬扑鳩我

<理性分析>葉一知：何君堯祖墳被毀一定唔係外人做

4300+正評
割席割到咁都撐 又唔撚屌鳩佢

咁到底係咩人做呀?

屌

黑社會做架

你有乜嘢證據話係自己人做先？
你聽何君妖講？
你都搞撚笑架喎
唔通早排炸彈單嘢，假撚到咁又要認？

一睇就知苦肉計啦，外人點識搵黎搞

你試下係村口企半個鐘，一定有人出黎招呼你啦
唔好話入去搞完仲可以全身而退出番黎，仲要無人知

你係咪假膠黎架

先講清唔係祖墳 係父母
同埋你估何妖探父母會ig打卡咩 邊個會知道啊
圍村入面迂迴曲折，又有惡狗又有人睇住
你估話入就入啊

連登仔連地址都錯啊
點撚樣搞啊

---------------------------------------------
廢丁權 反三黑 727

佢自己唔找數俾黑社會尋仇
關人咩事

留晒名黑社會做wo

連登不嬲反對黑勢力，例如何先生